志偉哥病逝 志偉前妻：身後事我一手包辦

資深藝人曾志偉在娛樂圈發展多年，影歌視三棲在中港台娛樂圈皆有舉足輕重的地位，他日前為電影《大尾鱸鰻2》來台出席記者會，一路談笑風生，看不出任何異狀，事實上他的哥哥曾志強2日於台北病逝，13日舉行告別式，據悉，曾志強的後事全由曾志偉前妻寶媽一手包辦。

發放假消息 啱啱報咗警

屌，個標題

報唔報都死全家

唔報全家仆街死

有咩留返同志偉講

志偉都死全家

志偉哥

個post好耐架啦

佢無辜

點解呀哥葬禮由前妻搞

唔係邊有得俾標題黨玩？

大新聞

唔報丁全家